開心速遞（107）根叔的愛/曹總自傳正式開拍/踢走賓穎主題曲

thx kfc巴打

BGM

係e個位停

痴線

屌

bgm

cls

好撚gay吖屌

根叔的愛

Terry 啲肌肉好正

大叔的愛

HOLY SHIT

笑到我仆街

痴撚笑

屌你片尾音樂

居然係最後一幕

Bgm

黃秀清

CLS

個bgm

曹總

真係曹總自傳

屌片尾曲好似九十年代嘅鹹濕片咁

啲音樂

呢集玩到好盡，不過我鍾意

我究竟睇緊啲乜撚嘢
八點鐘播GV

安0幾時演

聽日又係CLS劇情

我屌你老母

cls劇情

曹總自傳

又點會估到根叔會變kc情敵先得架

笑死

喜歡大鵰呢

片尾音樂點解可以咁hehe

好痴線好好笑既一集，但又唔知點解會咁sad

呢個吻係獎勵你既

點先操到terry個body

8點鐘播呢啲劇情

潮善終於開心返

推到編劇拍

今集cls劇情，聽日又cls劇情

連登許願池！！！！！！！！！

好事黎 終於返去啲搞笑情節
唔使再比阿武心魔煩

今集玩到好盡

0安

編劇高質

聽日又有曹總BB,正,呢個禮拜都好睇

安仔大波啲定terry大波啲

如果今集係安凌演咪幾好

今星期全程痴撚線劇情咁

聽日曹總 後日Jenny

安凌應該會變咗勁甜
今集就勁好笑
同樣hehe 但兩種效果

廢老根啲感情線真係好撚顛，上次樹根的春天已經好重口，今次根叔的愛仲要玩埋hehe

安凌無Terry 果個feel 咁正
但都值得拍

根叔會唔會擺拍

一路睇一路嗌 打晒冷震

曹總好正呀

想睇terry+曹總一齊暴走

呢啲先叫娛樂性，不按牌理出牌就係呢啲

根叔話要破真情紀錄，一定唔會擺拍嘅

冇錯,KC,Terry係搞笑,安凌係sweet,兩種不同效果,兩種都想睇

仲有龍根線

支持拍多啲暴走劇情

根叔係百搭

點解我咁靚仔 但係甩頭髮

Kenneth

有冇人記得八時入席果集越難越愛 史上最高汁一集

果集笑到仆街

俾有mon po嘅編劇知道 大家想要邊個癡撚線劇情多啲
:根叔 terry kc三角戀
:安凌

KC Terry橫跨兩個時空嘅愛
不過美中不足係八時後面無收返KC條線

第幾集?

Why not both

曹根線

安0安0

安凌安凌

龍根線
真 大叔的愛

安凌邊度痴線呀
係好甜

我都想both 但短時間內太多hehe劇情應該會俾啲師奶屌死

都係kc terry可以玩癲d
親情玩到錫額頭都得
安凌(加埋傻強)設定黎講最多拍到擁抱/壁咚/公主抱(應該都拍過)

唔記得 但好似係第一次開kc terry hehe mode kc喺廠狂搵terry，跟住群姐喺隔離播越難越愛

講真而家開心速遞都唔係畀師奶睇啦

諗起都覺得甜

同潻黑中嘅螢火蟲一樣咁出眾

有冇觀眾緣係靠師奶同小朋友喎
害到演員俾家庭觀眾反感就唔好啦

係youtube 搵到

如果觀眾真係反感,KC同Terry就唔會長拍長有啦,仲一次激過一次

熊家齊恥笑

好生動

博士

好正啊

性感魚佬

好可愛

金城安同阿叔

睇返先發現
始終鍾意terry做窮撚努力乖仔
多過而家有錢on9仔
以前比較多內心戲要發奮向上

terry以為kc係爸爸，係愛回家定八時？

一路笑一路爆粗好撚正呀

第一輯愛回家 叫爸爸果集 我睇左四五次

李彩華白色小背心
變咗黑色吊帶裙仲要露暈
究竟聽日做Kenneth定朝善？

Terry好QQ

強烈要求播80集自傳

仲有覺得師徒關係係好睇過親戚，師徒kc可以鬧得盡啲同撚狗咁撚 親戚就冇咗上下把位

熊家恥笑自己屋企人簡直係世界級

比起九點幾嗰套拍比呀媽睇嘅bxx了，不斷矮化抨擊職業女性的自立/野心/堅持自我。尋晚何世傑的changechange夢裏人就忠肯得多，人生沒有對不對，只有選擇。愛回家編劇好波

編劇一時時啦 有時定型得好勁都係佢地

比如燈勤，擺明煮死嘅角色。但尋晚嗰集，得25分中算係咁架啦。（佢肯講紅藥水對自我身份喪失的恐懼巳夠好架啦）

曹總來了

聽日又有得同散扇撈師一齊 正啦

編劇都upload左連登cap圖喎

TVB無一個節目唔係reinforce緊stereotype
性別也好，性取向也好，種族也好
就算開心速遞好多劇情都係regressive

編劇睇開拎靈感

同意 所以果啲劇情我都係屌

愛回家原來算多元架啦，嗰套bb來了二元得好嚴重

無必要踩人抬高開心速遞
大家都係差不多，不用分得那麼細

有gif睇番可以逐個表情研究
金城安最大反應

無抬高咁誇，有時候開心速遞都屌。只係頭先睇到bb來了（內容講李佳心向fashion industry老闆resign嗰幕），真心屌出聲啫

豹哥幾廿歲人就over咗啦

張gif係咪加快咗

安仔反應世界級

個胸

慢左架啦其實
你睇後面廢老根就知

今集嘅熊家恥笑係咪咁耐以嚟笑得最癲嘅一次?

真係好安9

痴線 咁安仔真係郁得好快

佢真人反應好快

我諗起睇劇團果時睇凌凌ff 水上咀圓圓又係咁上下

安仔即刻使出揸波龍爪手

我都諗起

所以我相信係本色演出
係發自真心

曹總知唔知水水係散扇撈師個妹?

因為佢地擺到明係搞笑
今集都強調係誤會
除非安凌都係惡搞啦
如果搞笑得唔夠明顯會俾人投訴

我係o個集開始鐘意terry

好cute

編劇定編審EDIT左369係功業歸來個集

原來唔知

散扇撈師知唔知曹總追佢呀妹

咩意思?!巴打講清楚少少?!

維基？ 可唔可信架

睇劇團今日條女連Terry 係演員都唔知

維基都好耐冇見未到星期五就打定標題既個案，今次無啦啦冇標題但又打定主要人物係熊若水、龔燁唔知係真暗示定FAKE臭

因為少左啲劇本集數劇透
維基好易玩 雖然都有可能真

覺得未必係真，始終wiki個個都edit得
不過都應該真係差不多返啦，希望係下個禮拜

但剩係得星期一

嘩屌，唔好玩弄工水黨弱小心靈喎
會唔會連續兩集架 279280都係星期一二連續兩集
星期五就會知

其實如果阿工379回水嘅話，就好似會好有紀念價值咁 但係真係等太耐
搞到而家好期待星期五嘅劇透

大龍生#九龍城之日常

又係佢
次次都咁唔專業

如果真係星期一都好,
預告可以喺星期六日播埋,
等多啲人知回水嘅消息

佢真係唔專業又hea Terry 個人設一早就係中意演戲嘅有錢仔都唔知
其實佢連鐵面陳都唔識
搵佢上去都唔知做咩

幾fit喎 又著得young

我寧願睇鐵面陳自己一個唔出聲睇劇,
都好過睇佢又唔做準備又煩

其他演員又有其他劇又主持又剩都可以睇埋唔係自己線嘅集數,
佢係咪真係忙到咁?
我唔係要求佢連8up phone係咩嚟都知道,
但基本嘅主角人設唔難了解啫.

都係嗰句,
自己唔珍惜機會第時就唔好怪人唔比機會你

一世做暗星啦佢 人地阿七冇入過劇組都熟過佢

補埋個名 叫胡美貽 Nicole Wu
劇入面做Abby 有集想溝00但見00轉系唔中意果個

人地識你係老鼠啊

冚熊家都知啦

熊家知哂姐 大家姐唔係好理呢啲

佢連阿水悔婚都唔知,
今次可能都係
不過我想睇咁mean嘅大家姐會點寸阿水

可能大家姐只會分兩類，一個長頭髮嘅一個無乜頭髮嘅，然後繼續趕稿就算

啱啱睇返阿水發夢果集
我覺得成集好似DSE中文作文果D記敘文

阿水開LIVE

咩live

BBC live
直播佢整甲
問左佢賤精係咪下星期回歸
佢只係答要密切留意劇情, 下星期會好緊湊

咁好大機喎

深度重要過長度

最美好的時光
何世傑編劇

曹總係咪仲差77集自傳

感情線

搵terry啦

退居二線

我想睇wo

曹總定龍生有錢

曹總事業線

想睇 推到有足本版

我會睇哂

80集我幾日睇哂佢

要曹總落水？

唔駛你拍哂
你寫番幾千字出黎簡述下曹總生平OK？

Kenneth好match

曹總好少格甩底毛

震乜鬼

潮生

曹總捽lin咁

頭先冇睇字幕 真係唔明曹總講乜

曹總真係好可愛

曹總好撚q

賣魚勝

好鍾意佢

華盛頓點秋香

嚇鳩大家姐

冇玩屎咪算係咁

乜撚野叉叉

粗口

叉叉你呀爸搞掂

叉叉你阿爸

彈彈波

大家姐都聽唔明曹總講乜

尚善老師你隻蟹我一定負責

睇住佢死

我係咪miss左好多集

點解依家潮偉同熊尚善又fd返既？

稍生呀

波你啊麽彈彈波

完全聽唔明

d鱗

成頭魚鱗

自己魚

叉叉呀爸

點解佢同潮生好似又無晒事咁

叫你阿妹阿水俾曹總溝咪冇事囉

好心就賺少個人片酬

曹總不知幾enjoy
折咩磨

咁阿蟹訓邊

呀叔完全冇事

曹總搵上門

阿工張床

有曹保鏢有冇曹美女

自私到爆

押你過去

aigle水靴

攬住我

你番到嚟先算啦
準備係魚檔瞓

咪係，自私精
仲要想唔沖涼

推到編劇加個角色叫做曹美女

尚善老師都有俾人玩嘅一日

攬住你訓

我俾你攬啊阿滕 我要啊我一定要俾你攬啊

想睇

曹總扮女人就叫做曹美女

魚味Jack仔

連鎖快餐店做經理

魚檔啪...

曹總做咩著翻衫

多一分就色情 少一分就冇人情味

8個鐘手都斷

累鬥累

唔知佢up乜

往死裏打

曹總撚狗

我去食宵夜啦

往死裡打

往死𥚃打

曹總唔係話係富n代黎咩?

打！給我往死裏打！

給我往死裡打

阿鬼好員工

曹總:%#&#&&#&#&@&&@%@%@%@&@%@%%@&@&@

思思阿哥唔係話唔撈tvb咩

阿鬼慘

我有d肚餓，我去食宵夜喇

蚊香廠

呀 笑死我啦

好似係白手興家重振家業嘅貧窮貴公子

死魚

貓飯

以為係午餐同晚餐

仲要昅住人食飯

呢集笑到肚痛 往死裡打

咁樣鬥佢哋又幾sweet

街市遊樂團

現實紮唔紮頭髮的

新潮語
叉叉你阿爸搞掂

內心團火

潛水

緊身衣阿滕

笑撚死

大家試下唔睇字幕

曹總唔係驚水架咩

今集唔夠琴日好睇

字幕plz

曹總自己又唔落水

好波

埋去十米底

搵人丢海膽

一個字都唔明呀

祼潛

好彩有開字慕

用海膽

有畫面

曹總好正

試過真係唔得 聽唔明

海膽

海膽吉架wo
曹總條J咪

突登埋落去俾佢攞

裸潛

癡線

埋定d海膽

巴士陳

的士陳

曹總大中華撚

串的士陳似曹總？

mr. taxi

屌
笑死
曹總果然從來唔care錢

79集

Good idea

姑！idea

咕 艾D啊

茹 idea

係話曹總79集先出場定點話

曹總好單純好可愛
唔care錢
care 個popularity

晨早話泵水咪得lor

小鮮肉點解唔搵 朱00

係愛呀...

係愛呀

咁樣好睇過之前避來避去

65集爆收視，15集比人笑

咁柒

曹總點會唔肯投資

啊騰下海

之前吾係話曹總怕水架咩？依家又識潛水？

呢條線真係好悶

阿滕淨係識做西面表情

拍79集電影 痴線

仲要比人淋

水定咖啡

很好

編劇係咪連登仔

水

無kenneth我真係唔睇

往死裏打同巴士陳

大家姐俾人撚足全集

徒手潛水捉海膽捉到怕水掛

就係因為海膽...

jenny

Jenny

你只係代替品

沉船了

唔係一集都未sweet就收皮呀嘛？

佢依家拍劇/街市遊樂團都係咁

得返大小姐條線好睇

唔覺得悶

其實今集都算係潮善線有個新開始，雖然未必比唔上今個禮拜其他集數，但起碼都叫做唔太悶先，只要繼續向返今集嘅方向發展就好好

比得上

潮善孖曹總keep住派膠咪幾好，最起碼唔婆媽又唔會考起潮生演技

點都好過凌圓線

熊若水、龔燁

維基。。。

唉 好驚希望愈大失望愈大

犀利

聽日咪知流定堅

372 「尋寶圖」網店（但以龔燁為主線）

功業制霸

博士為奴記

如果wiki嘅消息唔係真，究竟邊個咁得閒亂咁edit

唔怪得呀蟹live話下星期劇情好緊湊吓啦

角色集數兩邊都edit晒
如果係假真係得閒得制
聽日就知真定假

巴打,
介唔介意講吓你喺邊搵劇透?
如果唔想講嘅我聽日就守住連登等你嘅最新消息

編劇

wiki嗰邊又比人del哂

其實正常又點會咁快知得咁詳細....
除非演員自己有透露到...
所以維基都是不可信的
但係真係好想快啲睇聽日嘅劇透

我覺得自己渴水症巳經到迴光返照嘅地埗啦

same here

今集竟然無gif

估唔到陳奐仁都有睇,
佢ig story仲hashtag埋#曹總bb

一齊學習 叉叉你阿爸搞掂

好快又可以見到功水黨首領

啱啱睇返今集，完全係曹總carry
佢真係越嚟越可愛

講粗口鬧人都仲係咁可愛

給我往死裡打竟然無gif

叉叉你呀爸搞掂！！

我的事業線、感情線那麼豐富

為咗菠菜蓮⋯

依個星期我已經有3次發夢見到wiki啲劇透,
搞到半夜醒咗又瞓得唔好,
如果今日出嘅劇透仲未回水嘅話我驚我嚟緊個星期會冇覺好瞓

等多幾個鐘就知有無得瞓啦

希望可以笑住瞓笑住醒

脫水症狀同海市蜃樓都有埋啦？

終於睇返琴晚個集
潮善咁樣互玩，加埋曹總
好睇咗好多

曹總再次被曲線rejected

大家中毒太深 冷靜啲

可惜嘅係水水始終都冇follow番曹總

琴日果集無預期咁好笑
曹總始終同男人拍檔先起到化學作用

叉叉你阿爸搞掂

TVB一定勁賤
如果大家好期待嘅話 佢就會勁遲出
吊我地癮

tvb 我叉叉你呀爸搞掂！
快啲出啦

下星期的預告是有史以來的慢

仲未有預告

唔知係客串一集定長期㗎呢?

話說睇黎池子孝之後回歸同Terry 兄弟線

呀蟹尋日的live話孝心復合有“好大可能”

自膠左添 btw Helen 如果同John 拍到咁上下知John 扑KC 會點呢

屌你老母滿心期待點知笑到噴水

尼個時候咪玩啦

觀眾鐘意睇咪俾佢地復合囉，有咩出奇
可能tvb做過調查，連登以外既觀眾反應好

但係孝心真係好悶 次次都想熄機

等到收工都未有預告

串佢矮果集幾好笑呀

嚟啦嚟啦

博香x蓮輝 依集不得了

佢老味平時至小放到星期三，今鋪放得星期一

大陰謀

tvb心諗今晚預告都有下一集
施捨住一集比你哋先

終於兩pair 一齊放閃

其實對上兩次星期二都講呀水，咁順利成章都好可能是下星期二

自膠

不過kc嗰發現⋯
唔會甜一集就虐掛

便利店咩收據

我都覺

工水呢

我已經降低期望

仲未有

可能客串

維基玩嘢嗰位簡直係欺負我弱小心靈

條友一定好撚得閒

有人呷醋

家明

都係嗰句啦，唔係個個口味同連登仔一樣

應該係啦。。。下下星期就肯定有嘅

希望真係有啦...唉...集數越係迫近就越心急

希望在星期四五

仲有三集未出

好少可一星期出咁多

但係覺得冇乜可能

如果一個星期5集出
博香 工水 蓮輝 安凌 雙大 各一集
收視會點

本身都係估8月頭
係有條友無嘢好做走去玩wiki
搞到空歡喜

平均50點

編劇不如試一次

寫就應該點都有寫 係幾時播

廢青嘅典範

咁搞法會唔會播完今集都仲未出下星期四五嘅預告

應該會啦 平時都好似得頭三日

唔可能放星期四五播啦。。。應該要再下一星期啦

準備期待下個星期五

如果係下下下個星期
379啱啱一百集

阿蟹又話下個星期好緊湊嘅?
唔通真係星期四五?

其實有可能 真係緊湊啊
只不過唔係佢條線囉

星期四五應該會有一集熊家線?
可能就係勁食比賽

以我觀察佢地拍完之後大概5個星期就會播

如果係咁嘅話會唔會係下下下個禮拜啊

佢地拍第一場外景係幾時？

我記得係六月尾

咁又唔會，呀蟹live話下星期係好接近。其實下星期真係見光的底線架啦

可能真係要等到八月

624 好似 咁8月頭應該

補充埋:寫緊打牌嗰集嘅劇本係613

屌 又長版

又長版

呢排成日播成首

首歌又播長版

jenny的玩具

珍妮的玩具

我覺得唔係下個就下下個

全部餐廳都同jenny食過先帶佢去

究竟呢段戀愛係咪得一星期呢

綠帽俠

Jenny 真係好痴線

John仆街了

NTR劇情

Cls

玩命自爆

john:個八婆想爆大獲

john jenny先係天生一對

綠帽好慘

max你到帽粒到落腳指尾

係咪即係3p變4p

講緊今集呀

helen 垃圾桶同病相憐

Max同terry啲on9基因真係如出一轍

兩條

好似av劇情咁 喺男朋友/老公面前調戲其他男人

av系列
趁另一半行開扑野

着兩條褲

垃圾桶：你話你同jenny有野我都唔信啦

兩條褲

癡女jenny

兩條褲真心笑左

沉船好恐怖

唔知第時知果刻會點

jenny好慘

兩條褲，諗起都焗

阿John 真係好鐘意Helen

On9

咦icy今日唔差

岑杏賢好似正咗好多

icy都好耐冇見

jenny無得玩john之後走去玩helen

內心os

一模一樣

os

Icy

條裙好靚

袁偉豪走寶啦
仲要食垃圾

個髮色好襯佢

4個入面rebecca最靚

真，岑杏賢明顯成熟大方得體好多

公私分明

揀著個老豆就死都笑笑口既痴線女人真係恭喜晒

岑杏賢大家閨秀feel

john好man啊

好man

john依D好男人

jenny又輸比helen又輸比阿水

顏值

門面

門面
顏值
擔當

岑杏賢之前好c9樣
宜家靚左好多

珍妮好撚嘈

韓國女團咩

把聲好煩

John最後一定精盡人亡

不過個樣好老

john嬴撚哂kc啦

好正

近得千雪多

john

係，染個髮都已經後生返

揀john好過

Jenny好淫

John對helen好好

好過kc

屌你tvb連茶記果啲電視機都當埋係收視

其實人事部應該係財政部下面最大粒 洗撚驚佢咩

kc都唔想架

阿John好正好man
Helen跟佢一定好幸福

屌John真係好正 係好男人黎
其實好開心Helen揀返John
但係Jenny突然有少少慘

如果john以前唔係成日同jenny開房 我會支持佢同helen一齊多過kc

tvb: 我一開十都得呀

大家唔好唔記得係john搞到kc失憶架

做咗john水泡

50點不是夢了

黎明

Helen 知道係John 打暈佢的話應該又傷心多次

成日覺得john好似一種動物定卡通

其實本來大家都係玩下
只不過係Jenny沉咗船 John又錯唔曬
對Jenny黎講係錯的時間對的人

如果Jenny John真愛 會唔會最後Helen同垃圾桶一齊

又淨係追住我負評

好似支那個隻灰太狼

KC同Helen本來已經決定一齊開開心心架啦嘛

青蛙

Tvb回收所有解碼器
套套劇都有100點收市呀

花樣年華咩

屌又好似係

第一次聽入得多湯會冇益

啲遺產無哂？

換走晒以前啲野

野樣唔好
但又送比人
咁害fd

一早放棄左
點知kc就失咗憶

好似真係話冇想像中咁好,反而煲得清淡d會好d

helen同john一齊之後冇再喊 仲笑多咗

又有Jenvid

毒守胸圍

你同佢frd就梗係有唔同待遇啦

宜家球證又係佢
球員又係佢呀

其實Jenny係咪性上癮

馬騮啲人際關係

究竟jenny同垃圾桶有冇扑

但佢而家只會同john做愛

小朋友搶玩具咋

宋先生上次買髮俠嗰間鋪頭

可能死魚

人間性器

jenny咁淫咁嘈都死魚咁大劑

jenny依D沉船雞真係好煩

屌jenny真係好淫啊

對Max死魚啫

性治療師jenny

西痕得咁緊要

Jenny好正

成日要周圍仆

可能max細jer又冇乜持久力
都未埋牙就射左

比我都要jenny唔要Helen

好牛郎 feel

jenny真係好痴線

其他活動

john拍個時有冇身理反應?

冇野既

下面實闊到成個頭都擺到入去

所以積埋積埋先要踢垃圾桶

笑咗

kc

kc咁樣客串

咁都有KC

cup未

思覺失調

John準備去做性奴了

等睇ending又精盡人亡

其實john都有d自私

John好慘

水泡

KC：你著我舊鞋咋

明明helen係特登為咗john先換煲

佢自己以為姐
佢都唔夠信helen

Jenny 條𡃁

潘金蓮收咗錢

john原來你係helen隻兵啊

Anita 係咪jenny搵嚟

臭雞!

梁茵係咪又幫Jenny做嘢

jenny呢招好毒

又收錢做嘢

條女啲戲屎到

好難有信心

潘金蓮正面抽擊

實係啦

真係又去扑野

始終都係淫夫淫婦

扑野啦

派報紙

芽莊

賣返倫敦金好d

無追開 kc去咗邊

John

又拍片

John又玩完啦

邊個沈咗船

伏黎

係喎唔記得anita係jenny支針

黃腳雞

KC已嬴

垃圾劇情 編劇我屌你老母

女版陳冠希

John又俾Jenny trap左

做性奴了

去左同terry hehe

嬲住咁屌jenny

阿john根本無沈
佢自己都係當jenny係士啤

Jenny 大勝

比人食住

預告黎料

成集都唔知做乜撚

好痴線呀Jenny

今集helen同max都

輪到john俾人捉黃腳雞

John條淫蟲

Anita對腳

好撚大食

你個淫娃，屌死你，屌死你

又要屌佢個大閪一獲

hate sex

屌撚死佢,報仇
8:30有呢D劇情真係OK?

大小姐搶博士

Max一定又長又粗

大小姐

嘩屌

下集

過人之長

大小姐溝博士 ?

大小姐ntr 博士

真點最強小三

mandy

蓮輝㗎嘛！做乜搞博士！！！

做乜鳩啲感情線咁撚現實

Mandy輝輝

大小姐好波呀

預告咁痴線
唔知真係會比佢嚇一嚇

博香大小姐呢個組合都好正

岩岩最尾果幕
正常應該係屌完
再追住JOHN條撚含住 一路含一路講句
"我都話你忍唔住架啦 又硬左啦你"

下集編劇一嘢搞哂最sweet嗰2pair

屌你老母班臭閪編劇係咪忽撚大咗呀，無啦啦屎忽痕郁蓮輝做乜閪呀

預告

蓮博有趣有趣

大家冷靜啲
擺明大小姐借博士過橋放煙幕姐
擔心蓮輝不如擔心博香啦

8點唔可以咁過火

我情敵係大小姐(上)

大小姐仲未死心 係都想博香分開
佢真係好錫mandy 今次仲要親自出馬搗亂

呢下jan做得幾好

大小姐接受自己同窮人拍拖
但唔接受秘書同窮人拍拖

因為輝dee係佢嘅the one

希望輝dee唔知情

想睇輝dee呷醋，大小姐講過呷醋嘅男人最可愛～

如果知嘅話耀dee同mandy都好hurt

幾時講過 想睇輝dee嬲

輝

點解我覺得冇嘢喎
我覺得好快兩邊都會知道係為咗保護蓮輝地下情
博士係車到對住大小姐笑得咁開心，我懷疑佢知道咗

擺到明係玩誤會
但係見到Mandy喊得咁慘都有D心痛

290 jacky嗰集

睇到心都酸

269金芊芊
369龍力蓮

凌圓

都話2星期一集架啦

凌圓係安凌強果集姐?

我覺得應該無關係？

睇文字劇情係唔似有

接受現實啦 我睇透

芽莊好型

從未見過博士笑得咁姣

Mandy慘慘豬

大小姐對住輝輝先會咁笑

我覺得編劇同Helen肯定係有仇
佢同KC一齊 就搞鳩KC
佢同John一齊 就搞鳩John
可唔可以放過Helen

Helen 真係悲劇人物黎

一個係男朋友一個係再生父母
Mandy今次真係好慘

Mandy 點解會信博思同大小姐有嘢呀

一定係為蓮輝護航

MANDY個LOOK

補返琴晚曹總個往死裡打

曹總bb好可愛

Rebecca

下下星期都無的話就

＜--功水黨

我情敵係大小姐⋯

jenny真係好多床戲
不過我好鍾意睇

凌圓真係隔個禮拜一集

Jenny 已經計唔到上左幾多次床搞咗幾多次嘢

完啦好嗎

佢床戲仲多過office戲

大小姐識玩

而家先正式開始呀

唔係完咩，放過我地喇

雖然又要再等多一個星期,
但有rebecca應該會好好笑

亂咁edit wiki嗰個唔該將心比己,
對你嚟講可能好好玩,
但對我(哋)嚟講會直接影響到工作/學習表現 情緒 睡眠質素 人際關係.
學鐵面陳講咁,請你自重.
或者就當我求你啦,
我依排嘅心情來回地獄又折返人間咗好多次,
希望你高抬貴手,
唔該哂 感謝合作

又話輝輝係the one

佢作為全劇最淫嘅角色係正常啲

楊秀惠個樣太膠
唔想睇佢

全劇最慘，其次綠帽max

淫得嚟好正

Max都曾經開心過

仲有阿孝
悲劇三角色 孝 Max Helen

好放 其他人演都可能演唔到佢咁好

0O

淫得嚟唔乞人憎呢下好嘢

Max自己唔珍惜
另外兩個真係付出好多得個吉

開心速遞入面有好多做得好放嘅人
好似jenny 大小姐 當然唔少得曹總bb

孝同Helen兩個慘情人物連埋一齊寫有冇得起死回生

放過Helen 啦

都唔係架 有集好似啲人詛咒佢去死
不過一般都有啲搞笑

Helen 應該係全劇喊得最多果個

其實佢同大小姐開頭都好黑人憎 係之後加咗好多笑位同發揮俾佢地就越嚟越吸引

好想俾大小姐鬧

好想睇大姐鬧人
俾佢鬧就不了，現實中大小姐做上司應該好慘

You shut up

講開又講，我記得初期有巴打話傻強幾過癮希望佢多啲發揮，跟住俾人狂負皮

Helen主線向來要搭KC或者john，而呢兩個就係悲劇既源頭
借鑑jenvid,曹潮善，睇下點樣突破helen線同九成玩完既阿孝線

M底恩物大小姐

宋師奶/龍小蓮都好正

或者加新角色同佢一齊囉

唔知一開始大家習唔習慣傻強果種瘋狂眨眼

又要捱多一個禮拜
下星期五應該有曙光啦掛
時間好似過得好慢咁

飛走duncan就好
唔想再見到duncan或emma

編劇放過我地

一開始完全睇唔明博香蓮(輝?)嗰兩集嘅文字預告講乜
再睇鳩估應該係博士幫手照顧大小姐嘅時候知道咗蓮輝嘅事
大小姐逼佢保密 可能仲要博士喺KC面前幫手扮Mike Dee 2.0呃KC
而大小姐就應承幫博士出錢完成Mandy嘅裝修要求 博士可能想Mandy開心加可能大小姐話過唔幫佢就調走Mandy/罰Mandy之類就應承咗 但就令Mandy誤會

好返就可以順理成章落博香蓮輝線

真係拿拿臨整件最強才俊比博士歎下啦，一齊咁耐MANDY啃足4件情敵仲要每次都經歷得咁慘情

如果加新人應該都係加落三姨度，始終係主軸角色嘛。而再加新人去孝度，咁就係外傳型故事啦

我指Helen 果邊

不過新角色加都可以唔只一條線嘅
睇編劇點寫

三姨都仲有熊家
阿孝得返個妹

其實我唔覺得垃圾桶好慘
我仲記得佢飛阿水果時講嘢幾咁賤

其實呀孝尼個角色分手後巳經同熊家分離左，得返terry可以算係駁返去主線（熊龍家，大學線）但邊緣角色又好難突登開條感情線戲份佢。
所以尼個角色最後多半all(返撻孝心） or nothing（變成配角）我覺得啦

好想知佢點收科
Mandy肯定好傷心
最後Mandy唔比個手袋大小姐可能係同大小姐反枱或者覺得男朋友我已經輸左俾你個手袋點都唔可以讓

大小姐係人盡可夫㗎嘛
之前蓮博互鬧已經好有火花 唔知佢地兩個變friend咗會點

啫係便利店單係堅料

唔明點解Mandy冇個真心鍾意佢嘅情敵 明明人設嚟講有人鍾意Mandy係好正常

幾時先肯出工水 我等到頸都長

今個星期有博香x大小姐
仲要兩集算係咁啦

其實有啲想知道真相之後都拖下博香嘅感情線
雖然博士已經進步咗好多 但有時都係會唔為意咁忽略咗Mandy嘅感受
不過睇之後有博香蓮輝應該都唔會
之前大家都講過想睇博香蓮輝double dating
劇組又實現咗呢條線 開心速遞真係冇乜嘢冇可能發生

呢兩集Mandy好慘
一個係敬愛到當做再生父母嘅大小姐 一個係追得好辛苦好深愛嘅男朋友 實感覺被兩個生命中最重要嘅人背叛咁 之前話係咁喊應該就係呢兩集

仲要明明大小姐一直都嫌送貨仔窮

用兩集寫博香
唔知會唔會有大進展？
一係婚，一係分

睇ig
政峰不時講孝心
睇怕呢條線都應該仲有得寫
但係如果心如人設唔變
好難寫得好
但係心如2.0
咁等如jenny變貞婦一樣
好難接受喎........

博士：美麗, 阿水, 芊芊, 大小姐
mandy:Jacky
Mandy真係輸得好慘

尼條感情線係最後一集，兩個在人海中分散，由單人默劇襯托下巳經完全地完結左。真係唔好再重新開始啦

仲有間新屋係度，所以係唔會分嘅。

其實冷戰都正

下次要有工水博香

到底啲文字預告邊到睇
好勁 多謝提供者

慘在輸喺兩個對自己最重要既人

Mandy啊
今次唔好咁快原諒博士呀
冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰冷戰

博思向Mandy展示已經滿足了她在裝修上的三個願望，Mandy心下一沉

唔洗三個，錫返淡當冇事

今日拍大學線
圓圓繼續拍
但重點係大家姐同圓圓對戲

圓圓唔走唔緊要，最緊要唔好同duncan,emma拍

圓圓終於開始展開同凌凌以外對手戲

大家姐好似好耐無返學

又要繼續等下星期五預告

咁我諗有得等好過冇得等嘅

等咗咁耐唔爭在果少少

係, 已習慣等待
只係諗住早啲知係邊日, 可以預返時間睇直播 (隆重其事)

話唔定會有睇劇團尼，雖則渺茫啲

頂你jenny咁醒銀包陰佢

上網搵到個連載故仔,
share比一眾龔水黨止吓癮先
雖然係殘體,
但都將就吓啦

大家姐見到miss tong，會唔會分享上次同朱00砌成晚嘅經歷

睇睇吓覺得寫得太快,
無啦啦就一齊咗

不過有啲位好閃啊啊啊啊啊

止住渴先

許願池又成功
佢地會唔會閃婚生仔

好期待

阿清係鐵面陳ex

再下下星期啦

就快架啦 堅持下去！

剛剛見到 bk有媽媽投訴合家歡時段播 Jenny & John 偷食條線
話教壞小朋友

咁Kc 同terry

驚佢自己偷食定驚小朋友學越呀

大家姐啲線愈開愈多咁 如果都有chemistry 就正

叫bk 啲呀媽直接睇八點半算啦

我都有睇到
現實仲多啦,
壞唔壞都係睇個家長點教㗎啫.
要投訴嘅不如投訴埋胖虎恰大雄

其實現實中人的感情唔會有完美架喎，有時啲嘢早啲知好過遲啲知

比起830,
其實開心速遞真係好好,
Jenny啲床戲次次都係捐入被竇笑幾聲就算

其實kc helen john jenny 都講緊愛與誠嘅問題，我諗bk 啲呀媽都可能未揾到答案

尚善城安姊弟戀

繼尋日有人呷醋之後,
曹總今日作出反擊 保護水水

曹總對水水係真愛呀

。。。。我都想知點答

水水嗰一拳點計

8點半都投訴啦

佢哋覺得 hehe 無問題掛？
唔好提佢哋啦，費事搞到我哋都無得睇

係師徒愛

bk啲呀媽都係傾返啲邊到買雪脾當一餐或者100蚊3對高踭鞋啦。數碼世界好危險架

繼大家姐同凌凌之後，又有安仔同大家姐

床戲無咩嘢
佢地啲調情對白先踩界露骨

其實無嘢喎，呀john着兩條褲嗰度我老母笑到噴湯 而家無jenny佢有小失落tim 架

其實唔好再做雙J床戲啦，做得太多開始悶

我阿媽知編劇有mon post仲叫我幫佢喺度爭取多啲Jenny姣仔場口

我呀媽成日話jenny擒呀john好搞笑，無乜演技但勝在豁出去，好正。佢仲睇得開放過我。嗰集深度緊要過長度佢又爆笑。見佢睇得咁開心我都好開心

同樣係阿媽,
點解bk嗰班就唔識欣賞

我覺得睇年齡,屋企有小朋友睇JOHN同JENNY咪尷尬囉
仔女大哂咪冇野

唔緊要啦，反正香港人口老化嚴重。其實咪當考自己如何有趣又幽默地講解兩性關係囉，為人父母師表遲早都要做架啦。不過如果怕炒車咪收收油，但咁就會好似大陸劇咁，變晒教育電視。到時開心速遞就唔再係開心速遞了

笑到傻
呢組三角戀應該係我有生以來最想睇嘅三角戀

最強才俊既典範

其實曹總巳經問第二次，佢咪就係同水水玩洗頭嗰個西裝友囉

西裝友近水樓台
曹總要透過Rebecca先見到水水一面

7月睇唔到功水

睇左live?

屌呀

家明ig live有講

屌。。真係八月

望就望佢記錯，2月條LIVE拍279、280個陣佢先話應該3月頭播
不過都係做定心理準備8月先回水

係劇情有講到？

730 731兩日都有可能嘅

hanging salt water law

究竟阿工同曹總邊個先係最強才俊

咁夜都推爆post

開心速遞（108）大小姐介入博香？/ 踢走賓穎主題曲

LIHKG @ Android

我衷心希望係五隻手指數得完

工水新消息好難唔炸一堆人出嚟

回水威力